但願人長久，千里共嬋娟

．．．．．．╭╮╭╮．．．．．．
．．．．．╭◆┴┴◆╮．．．．．
．．．．．│︵ ︵│．．．．．
★★★★★╰○－－○╯★★★★★
╭☆ ╭╧╮╭╧╮╭╧╮ ╭╧╮╭☆
╰╮ ║中│║秋│║快│ ║樂│╰╮
☆╰ ╘∞╛ ╘∞╛╘∞╛ ╘∞╛☆╮

◢████◣
◢◤ ◥◣ ◢◤ ◥◣
◤ ◥◣ ◢◤ █
▎ ◢█◣ ◥◣◢◤ ◢█ █
◣ ◢◤ ◥◣ ◢◣◥◣ ◢◤.
◥██◤ ◢◤ ◥◣
█ ● ● █
█ 〃 ▄ 〃 █
◥◣ ◢◤
◥█▅▃▃ ▃▃▅█◤
◢◤ ◥◣
█ █
◢◤▕ ▎◥◣
▕▃◣◢▅▅▅◣◢▃

我C 中秋快樂

詩姐

D公仔好似中左幅射咁

詩姐
中秋節快樂

可愛是最可愛

中秋快樂 祝你&肥妹仔 人月兩團圓

天若有情天亦老 月如無恨月常圓

欣宜 中秋快樂 係時候食月餅

多謝你
正皮

可愛 中秋快樂 學業進步

落海 中秋快樂 祝甜甜蜜蜜

榮榮 中秋快樂 祝你早日出pool (記得請食飯)

腸 中秋快樂 祝你好運

fake c 中秋快樂 祝你工作順利

我係王傑 希望大家中秋快樂

中秋快樂

祝我好運?

咁你無飯食了

可愛是聰明小孩 英文很好

好有趣
中秋節快樂
支持

中秋快樂 祝每日開開心心

中秋快樂 有情人終成眷屬

...................………………………………………._¸„„„„_
...................…………………….…………...„--~*'¯…….'\
...................………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
...................…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
.......................……………………¸„„-^" : : : : : : : '\¸„„,-"
......................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...............……………………¸„„-^" :: : : : : : : : -"
...........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
....……………………¸„„-^" : : : : : : : : : : -"
....…………………¸„„-^" :: : : : : : : : : :-"
.....………………¸„„-^" : : : : : : : : : :-"
**¯'^^~-„„„~^*'": : : : : : : : : : : -"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : -"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : : ¸„-^
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\\
.:.:.: : : : :" : : : : \\,
:.: : : : : : : : : : : : ''Ì
: : : : : : :, : : : : : ://
"-„_::::_„-*__„„~"'

名已改啦
唔再係fake c啦
Real c

正啊 多謝你～ 中秋快樂 祝心想事成

thanks 中秋快樂

濛 中秋快樂

粗俗留言 已檢舉

thanks u too

詩姐 中秋快樂

我同你相隔2000公里

王傑 中秋快樂
粉絲 上

請向感情台版主反映，謝謝。

鐘仔 中秋快樂 遊玩時開心一點不必掛念我
(識唔識到長腿姐姐?)

Must
等你介紹

哭泣聲絕無意義

乜撚野黎 睇唔出

中秋快樂

不過呢兩句係同我平行

中秋節快樂